Netflix 算唔算食藍可兒既人血饅頭

咁樣消費死者吸引人睇都有既。。。
左膠有無道德架

冇人講話咪佢講囉
如果公眾唔知呢件事
仲點還個公道比藍采兒呀